{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54153&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제레몬트리펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、位置が防波堤に近いので釣りができる場所です。 また、団体客室もあり、多くの人が一緒に利用するのに適しています。 近くには黄浦海水浴場と5分の距離に位置するブンソモンドル海水浴場、徒歩2分の距離に位置するトゥモモンドル海水浴場があります。 ここではさまざまなビーチを楽しむことができます。 入室時間は午後4時で退室は午前11時以降です。 すべての客室は禁煙であり、駐車が可能です。 また、海辺では有料で釣竿をレンタルでき、貝焼きをご希望の場合はペンションで購入してご利用いただけます。 駐車場は無料で利用でき、状況によって利用が制限されることがありますのでご注意ください。 バーベキューは炭とグリルを利用して可能で、4人基準では5,000ウォンであり、人数追加の際にも5,000ウォンずつ追加されます。 バーベキューはテラスで可能で、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超えた場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペットの出入りは許可されておらず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止され、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは防波堤に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは何ができますか？",
            "answer": "このペンションでは釣りができます。また、団体客室もあります。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "近くには黄浦海水浴場、ブンソモンドル海水浴場、トゥモモンドル海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で、退室は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "釣竿はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、海辺では有料で釣竿をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "貝焼きはペンションで購入できますか？",
            "answer": "はい、貝焼きをご希望の場合はペンションで購入してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは4人基準で5,000ウォンであり、人数追加の際にも5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューはテラスで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどうやって捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 371
    }
}